油塘 1 take pass ，有無野想知

無人想知

無

嘩，好勁wo,叻叻豬

幾時出車 咩車

今日

同問

其實通常1 take pass 冇乜野好問

Noted with thanks!

油塘考邊條先?

廚房幾大

見工記得寫落cv

祝運輸署下星期起home office

好正常有咩可以問 我都係油塘一剔

你仲係唔係處女？
鍾唔鍾意孔子？
對波幾大咩cup?